睇 完 iPhone X 發 佈 有 Face ID，真 係 覺 得 好 驚 艷

之前仲傳咩touch id會加落手機背
好彩無咁撚核突
apple再一次帶領科技發展引入face id
真為又安全又方便好過用指紋10000000倍
睇完即時覺得仲用緊指紋解鎖既垃圾an機好落後

垃圾an狗繼續j埋啲mon底指紋啦
反正你地既水平只係去到呢到

利申：一定會買iPhone X, 以後唔會再用指紋解鎖既機, face id先係手機界既未來

低級曲線

如果有人用張大頭相企圖解鎖，會唔會破功？

唔會架屌你，有無睇到發佈會架

你諗到嘅野，唔係以為apple 諗唔到呀

曲乜撚線

仲用緊指紋解鎖既an狗即管俾負皮我囉
真心鐘意iPhone X既各位唔好傷心，好快就唔洗用指紋解鎖咁on9架啦

成日要望住鏡頭先, 冇得偷偷解鎖
加上私隱
不了

有囡嘅你，終於可以避左被囡迫放手指喺手指/ 入佢隻手入去
FaceID一定要隻眼望住部機同只可以入一個人

咁如果用3D打印又得唔得？

岩岩出果陣，韓國人眼太細解唔到鎖在

真心。。憑咩賣$8588

Samsung 果隻有N個BUGS

如果機主變咗植物人，咁佢屋企人點幫佢開機？

見到有人講an災都有面部解鎖，我真係笑左出黎
你地有無用過？有幾廢你知唔知？

痴線佬呀

點會係曲線